(和平理性非暴力）不如搞個金鐘火影跑

唔識用卓羅 仲未學到火遁學住火影跑先